點解連登有啲post會無咗？？

一直都會睇下自己回覆咗嘅post
6.12開始已經發覺有post會自己消失
之後最近周庭被除褲搜身個個又無咗
想問下有無人都係咁 定係我問題？

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

揾人理下我